台灣省長太人像話!

二零二零年十月十日,那個身處我國最大離島的蔡省長,又再次一意孤行的大攪「省慶」,為這一點小事如此鋪張,實在勞民傷財,妄顧百姓利益,我等早已勸說她別再違背人民意志,但她恃著山高皇帝遠及一小撮人的支持,不聽勸告堅持己見,中央也唯有默許,不默許,難道要一家人鬧翻甚至大打出手嗎?

不,為了人民利益,中央不會隨便就大動干戈,這不但體現了中央對人民的關愛,還清楚展示了台灣省高度自治的成就,在不逾越中央紅線之下,人民是擁有絕對的自由!

自由歸自由,讓你辦「省慶」也可以,但多少也要辦得體面,不要丟了國家的面子!但你看,我國的正式國慶,展現了百萬雄師的實力與威嚴,主席孤身一人,站在移動中的防彈房車,車頂置了幾支咪高峰,主席向百萬雄師一聲問好,立即傳回震耳欲聾,氣勢非凡的回應,面對如此景像,主席神色自如,應付我等眼中的大場面也游刃有餘,一人對百萬,就是最好的證明。

反觀你「省慶」現場,雖有百萬,卻是百萬平民百姓,這成何體統?端莊整齊的軍人才是顯現我國實力的最佳人選,平民百姓能有何用?你安排各種少數民族、各種文化特色的表演,這不但對國家無用,更是危險的!我國就是炎黃子孫,漢族子民,我們要做的是,只有認識我們自己的文化才有裨益,其他於我們、於百姓有何用?

蔡省長看來不甚了解我國國情,實不稱職。我國自建國以來到今時今日的進程,由多元民族漸趨融為一體,樂也融融,思想由分歧分裂亦趨向一統,百姓與中央思想一致,說話一致,行動一致,官民、人民大團結。我國主席就是深明此道理,甫上任後便積極加速推行以上任何有利國家發展的措施,據說即使在我國最先進但百姓成份最不穩定的香港裡,也贏得「總加速師」之美譽,實當之無愧!

此足以證明,穩定而單一才是對我國最好的方式,那些多樣又複雜的東西看似精彩,實則危險又穩定,鄭重給予蔡省長一點提醒,若屢勸不聽,中央不排除隨時將你撤換!

小弟之前一直都有寫作下,今次以全身身份開左個Facebook page得閒講下野咁
鍾意既希望可以Like下Follow下,旨在交流下,唔鍾意大可上一頁
達文西西

Push

推一下

當文章睇 言之無物 枯燥乏味
當笑話睇 唔好笑
唔知你做乜鳩

扮大陸人口吻或官媒視覺個idea其實ok,

但建議要扮之前真係要睇多啲，要用多啲大陸口號式用語，例如依家「內循環」「全面小康」「三座大山」「現代中國特色社會主義下習近平思想」同埋要用嘅時候同時明顯顯出當中嘅扭曲

用少啲差唔多意思嘅形容詞或四字詞，依家上網寫文唔同中學作文，唔需要湊字數，反而精簡會更易入口，要文縐縐又要扮大陸人又要反諷又要好笑，係咪即係陶傑路線？

感謝指教